中大二橋 3am 記者會直播

其實可唔可以尊重一下手足ge決定呢
唔喺個決定一唔啱你班連登仔ge心水 就喺到屌人

中美2國都出左聲，局勢其實好緊張，請相信中大同學仔既智慧。
支持到底，我地都係香港民族，共生死。